隔離枱既朋友好慘

頭先8，9點係skw 珍意泰國菜館食飯，隔離枱既2位男仔不停俾佢既「親戚(?)」砲轟，懶係中立咁係度插啲學生係暴徒，話啲學生衝乜撚。
我知你地好無力，細果個仲好鍥而不捨咁解釋，但個大叔仲係度屌。
我唔知你地會唔會睇到，但想你地知有人明白你地，唔好灰心，老一輩思想唔化盡左力就算啦，唔好唔開心。

應該要幫口

人地家事就真係唔好理

不過個細路要努力；第時大個唔好唔記得今日既屈辱

同細嗰個講，你唔好重覆你親戚嘅覆轍就得

佢地唔明你地唔緊要!!我地明！

個陣同男朋友呀爸呀媽食緊飯，過去插手人地家事實俾兩方人屌到上天花板

我老豆老母都係咁
食飯果陣不停咁話學生暴徒、警察正義
講到隔離枱D後生都望住佢地 真係好羞家

扮中立叫佢地咪撚嘈住其他人食飯